啱啱俾金拱門個新包辣到不斷咳 搞到俾HR懷疑我中咗新冠肺炎

點算好

快啲問佢攞假

渣架

陣間去pantry咳落你個杯

咁就5000

個新包用武肺調味

叫多個泡菜味shake shake粉
再叮個好辣個隻燒賣食

你個名

Hr懷疑你中咗新冠肺炎唔係因為你食m記辣到咳
係因為你去建興俾人影到

本 HR 已了解情況，公司不歧視愛滋病人

本公司規例，非緊急病假要早一日提出及醫生紙

樓豬好快返 office 本公司冇 wfh

未死都唔俾sl啦
你影衰哂人力資源行業

緊急 = 爆血管/植物人/腦死亡

有得返工要感謝中央

你喺我沖涼時偷拍我

渣ga

咁我真係唔食得辣

好一般 都系安格斯牛逼d

其實變種後，基本上唔會有病徵都冇感覺。
而家好似。。。。咳嘅未必中招，唔咳嘅反而多數已中招
而家班醫生就係𥄫實康復者，打死都要搵出證據話你知隻病唔係感冒咁簡單。

好食嗎？想試下